ive基礎文憑 學費減免

想問有無巴絲打都有申請
申請嘅其中一部分要有學資處嘅資格證明書
證明書係咪要出去學資處攞表格填再寄返去學資處 等學資處寄返個資格證明書俾我？

Up